曾經有日有位高官同我地講：「學生有啲唔舒服野就頂唔順」

我地口德扣50分
佢同成班奶共既可以扣100

口德撚負皮唔敢應？

宜家咪比反個正評你囉